一諗起聽朝又要起身番工就想喊

每日好似行屍走肉咁明明放緊假都會諗起要番工放都放得唔安樂
究竟邊條仆街發明番工嫁

禮拜日餓住個肚訓，聽朝自然有動力起身食早餐

點解又星期一

Blue Monday

食完個早餐都係要番工